贏唔係唔俾你贏

但唔好做得咁核突啊 你地俾啲戲足啲啊
但啲力架都唔抵幫 有幾球機會鳩射